Suchmos Live in HK

正呀喂

聽日記得中午12點上網買飛呀

諗緊

買咗啦到時見

Early bird 唔夠十分鐘sold out

我03分入去睇已經無曬

11:58 已經見到偷步有得賣即刻科水

兩分鐘賣撚哂
好彩advanced都係貴少少

個server 太多人笠笠亂
我11:55 入去
一到1200 就sold out
痴線

嘩要睇啦咁

但依家先知買唔到飛,....

買唔到early bird姐
俾啲耐性睇清楚啲字啦

好的
sorry

岩岩先傻豬豬見到開售左

飛已買
9月去埋横浜睇

今個月20號同29號嘅演唱會都因為HSU san身體不適而取消咗
病咁耐 開始有啲擔心

推推佢

仲有冇飛買？同埋有冇人想一齊去，冇朋友有聽

巴打仲未有飛？
我臨時有事去唔到 可以放俾你

幫自己推下先

有事去唔到 有1張$590 early bird 想放

屌 睇呀和fb
係咪取消

取消咗